{ "translations": {
    "Problem in OAuth first step" : "OAuth第一步中的問題",
    "Problem in OAuth third step." : "OAuth第三步出現問題。",
    "Problem in OAuth first or second step" : "OAuth第一步或第二步出現問題",
    "Twitter home timeline" : "Twitter 主頁時間軸",
    "Twitter notifications" : "Twitter 通知",
    "Twitter user timeline" : "Twitter 用戶時間軸",
    "Impossible to decode response" : "不可能解碼回應",
    "Invalid return value in OAuth step 1" : "OAuth 步驟 1 中的返回值無效",
    "Bad HTTP method" : "不正確的 HTTP 方法",
    "Request failed" : "請求失敗",
    "Connected accounts" : "已連線的帳號",
    "Twitter integration" : "Twitter 整合",
    "Integration of Twitter microblogging and social networking service" : "Twitter微博和社交網絡服務的整合",
    "Twitter integration provides dashboard widgets displaying your important notifications and your home timeline." : "Twitter 整合提供了可以顯示您最重要通知與您的家時間軸的儀表板小工具。",
    "Leave all fields empty to use the default Nextcloud Twitter OAuth app." : "將所有字段留空以使用默認的 Nextcloud Twitter OAuth 應用程式。",
    "If you want to use your own Twitter OAuth app to authenticate to Twitter, create a Twitter application in your Twitter developer settings and put the \"Consumer key\" and \"Consumer secret\" below." : "如果要使用自己的Twitter OAuth應用程序對Twitter進行身分驗證，請在Twitter開發人員設置中創建一個Twitter應用程序，然後在下面放置“消費者密鑰”和“消費者秘密”。",
    "Twitter developer app settings" : "Twitter開發人員應用程序設置",
    "Make sure you set this \"callback URL\" to your Twitter OAuth app:" : "確保您將「Callback URL」設定為 您的 Twitter OAuth 應用程式：",
    "And give it \"Read + Write + Direct Messages\" permissions." : "並為其授予“讀取+寫入+直接消息”權限。",
    "Consumer key" : "消費者密鑰",
    "Consumer key of your Twitter application" : "您 Twitter 應用程式的客戶端密鑰",
    "Consumer secret" : "消費者秘密",
    "Consumer secret of your Twitter application" : "您 Twitter 應用程式的客戶端密碼",
    "User to follow" : "用戶關注",
    "Twitter user to follow in \"User timeline\" widget" : "在“用戶時間軸”小部件中關注 Twitter 用戶",
    "Twitter admin options saved" : "已儲存 Twitter 管理員選項",
    "Failed to save Twitter admin options" : "儲存 Twitter 管理員選項失敗",
    "Make sure you accepted the protocol registration on top of this page if you want to authenticate to Twitter." : "確保接受此頁面頂部的協定註冊，以允許對 Twitter 進行身分驗證。",
    "With Chrome/Chromium, you should see a popup on browser top-left to authorize this page to open \"web+nextcloudtwitter\" links." : "使用 Chrome / Chromium，您應該在瀏覽器的左上角看到一個彈出窗口，以授權該頁面打開 “web+nextcloudtwitter” 連結。",
    "If you don't see the popup, you can still click on this icon in the address bar." : "如果沒有看到彈出窗口，您仍然可以在地址欄中單擊此圖標。",
    "Then authorize this page to open \"web+nextcloudtwitter\" links." : "然後授權此頁面打開 “web+nextcloudtwitter” 連結。",
    "If you still don't manage to get the protocol registered, check your settings on this page:" : "如果仍然無法註冊協定，請在此頁面上檢查設置：",
    "With Firefox, you should see a bar on top of this page to authorize this page to open \"web+nextcloudtwitter\" links." : "使用Firefox，您應該在此頁面頂部看到一個欄，以授權該頁面打開 “web+nextcloudtwitter” 連結。",
    "Connect to Twitter" : "連接到 Twitter",
    "Connected as {user}" : "以 {user} 身份連線",
    "Disconnect from Twitter" : "與 Twitter 斷開連線",
    "You must access this page with HTTPS to be able to authenticate to Twitter." : "您必須使用HTTPS訪問此頁面才能進行 Twitter 身分驗證。",
    "Display name of Twitter user to follow in \"User timeline\" widget" : "在“用戶時間軸”小部件中關注 Twitter 用戶的顯示名稱",
    "Set to \"@{name}\" in admin settings" : "在管理員設置中設置為 “@{name}”",
    "Successfully connected to Twitter!" : "與 Twitter 連線成功！",
    "Twitter OAuth error:" : "Twitter OAuth 錯誤：",
    "Nextcloud Twitter integration on {ncUrl}" : "{ncUrl} 上的 Nextcloud Twitter  整合",
    "Twitter options saved" : "已儲存 Twitter 選項",
    "Failed to save Twitter options" : "儲存 Twitter 選項失敗",
    "Failed to request Twitter 1st step OAuth token" : "無法請求 Twitter 第一步 OAuth 權杖",
    "OAuth failure" : "OAuth失敗",
    "No Twitter account connected" : "未連線至 Twitter 帳號",
    "Error connecting to Twitter" : "連線至 Twitter 時發生錯誤",
    "No Twitter notifications!" : "無 Twitter 通知！",
    "Failed to get Twitter notifications" : "未能獲取 Twitter 通知",
    "{nb} follow requests" : "{nb} 關注請求",
    "System" : "系统",
    "No tweets!" : "沒有 tweets ﹗",
    "No Twitter user timeline to show" : "沒有 Twitter 用戶時間軸顯示",
    "Configure Twitter connected account" : "配置 Twitter 連接的賬戶",
    "about {name}" : "關於 {name}",
    "Failed to get Twitter home timeline" : "取得 Twitter 主頁時間軸失敗",
    "{user} to you" : "{user} 給你",
    "{user1} to {user2}" : "{user1} 至 {user2}"
},"pluralForm" :"nplurals=1; plural=0;"
}